有無人12月仲開緊冷氣?

very hot summer hot hot summer

今日係幾熱

開風扇訓教